你地公司今日有無得早收

聽講好多都比員工早收

我公司係垃圾公司

冇

撚有咩

無呀DLLM

無

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

趕緊文件

NO!

番機場
冇早收

平時12點，公司叫無車唔好走，聽朝咪唔駛迫多次

無
之前星期五都無
今日返工遲到照計